我搭車見到靚女就一定坐佢隔離

見到佢塊面紅卜卜 驚又唔敢出聲
真係好可愛

有冇ching有同感

靚女見到我一定坐我隔離 費時俾樓豬變態佬坐咗隔離

原來喺你個死毒撚

放工了

今日又睇下坐邊個隔離先

我都係咁話樓主我同意啊
好有滿足感

次次一坐落去，個靚女就會起身走
我頂你個肺

仲可以大大力索佢啲體香

佢走個陣即刻聞張凳?好變態阿

報左警

挽留…
最多以後唔坐女仔側邊